點睇老人有關愛座唔坐扮後生

變相仲少左位。

仲話我心境好年輕

而家好多人唔理照坐.
真係見冇位, 又有老野企晌道, 咪企返起身囉.

唔坐咪由佢唔坐
好過d中年廢老衝入車廂搶位坐啦

真漢子

叫你讓座又話廢老 唔坐又話扮後生

奴性重撚到 俾錢買左飛無論後生同老 有得坐咪坐囉 有時做野累上車想坐都要俾你屌 利申後生上車有得坐一定坐